msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspBase 0.15\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-06 09:38\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-07 14:24+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspbase/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"

msgid "registerFonts was called but resultsFont does not exist!"
msgstr "已调用 registerFonts 但 resultsFont 不存在！"

msgid "<em>Note.</em>"
msgstr "<em>注.</em>"

msgid "Invalid type supplied to .fromRCPP, expected character"
msgstr "提供给 .fromRCPP 的类型无效，预期是字符型"

msgid "Unknown RCPP object"
msgstr "未知的 RCPP 对象"

msgid "Could not locate"
msgstr "无法找到"

msgid "in environment (.fromRCPP)"
msgstr "在环境中 (.fromRCPP)"

msgid ".getSeedJASP was called with an incorrect argument."
msgstr ".getSeedJASP 使用了不正确的参数调用。"

msgid "The argument options should be the options list from QML."
msgstr "参数 options 应该是来自 QML 的选项列表。"

msgid ""
"Ensure that the SetSeed{} QML component is present in the QML file for this "
"analysis."
msgstr "确保此分析的 QML 文件中存在 SetSeed{} QML 组件。"

msgid ""
"Loading plot snapshot from a different session with possible side effects or "
"errors."
msgstr "从具有可能的副作用(side effect)或错误的不同会话中加载绘图截图。"

msgid "no jasp plot found"
msgstr "找不到 JASP 绘图"

msgid "no plot object found"
msgstr "找不到绘图对象"

msgid "no plot object was found"
msgstr "找不到绘图对象"

msgid "This function should not be used. In for reference."
msgstr "不应被使用此功能，仅供参考。"

msgid "Non-valid type argument provided"
msgstr "提供了无效的类型参数"

msgid "Unknown check type provided: \""
msgstr "提供了未知的检查类型：“"

msgid "\""
msgstr "”"

msgid "Missing required argument(s): \""
msgstr "缺少必要的参数：“"

msgid ","
msgstr ","

msgid "Each grouping variable must have a level specified"
msgstr "每个分组变量必须指定一个水平"

msgid "the modelterms list must contain the named item `components`"
msgstr "modelterms (模型项)列表必须包含命名项`components`"

msgid "The following problem(s) occurred while running the analysis:"
msgstr "运行分析时出现以下问题："

msgid "after grouping on %s"
msgstr "按 %s 分组后"

msgid ""
"This analysis terminated unexpectedly. %s To receive assistance with this "
"problem, please report the message above at: https://jasp-stats.org/bug-"
"reports"
msgstr ""
"该分析意外终止。 %s 要获得有关此问题的帮助，请在以下位置报告上述消息："
"https://jasp-stats.org/bug-reports"

msgid "Infinity found in %s"
msgstr "在 %s 中发现无穷值"

msgid "Number of factor levels is %1$s in %2$s"
msgstr "因子水平数 %1$s 在%2$s 中"

msgid "The variance in %1$s is equal to %2$s"
msgstr "%1$s 中的方差等于 %2$s"

msgid "Number of observations is %1$s in %2$s"
msgstr "%1$s 中的观测值数量为 %2$s"

msgid ""
"Cannot compute statistic reliably: number of observations is %1$s in %2$s"
msgstr "无法可靠地计算统计数据： %1$s 中观测值数量为 %2$s"

msgid "Values in %1$s outside interval [%2$s, %3$s]"
msgstr "%1$s 中的值在区间 [%2$s, %3$s] 之外"

msgid ""
"Dataset is not a proper variance-covariance matrix. Please load only a "
"positive definite symmetrical matrix as your dataset."
msgstr ""
"数据集不是一个合适的方差-协方差矩阵。请仅加载一个正定对称矩阵( definite "
"symmetrical matrix)作为您的数据集。"

msgid ""
"The variance-covariance matrix of the supplied data is not positive-"
"definite. Please check if variables have many missings observations or are "
"collinear"
msgstr ""
"所提供数据的方差-协方差矩阵不是正定的。请检查变量是否有很多缺失的观测值或是否"
"共线"

msgid ""
"Main effects and lower-order interactions must be included whenever the "
"corresponding higher-order interaction is included"
msgstr "要分析包含相应的高阶交互作用，就必须包括主效应和低阶交互作用"

msgid "Negative numbers found in %s"
msgstr "在 %s 中发现负数"

msgid "Missing values encountered in %s"
msgstr "在 %s 中遇到缺失值"

msgid "Duplicate variables encountered in %s"
msgstr "在 %s 中遇到重复的变量"

msgid ""
"Over %s%% of the rows consist entirely of missing values. Please remove "
"these rows from the data set if you wish to continue."
msgstr "超过 %s%% 的行完全由缺失值组成。如果您想继续，请从数据集中移除这些行。"

msgid ""
"Levene's test is significant (p < .05), suggesting a violation of the equal "
"variance assumption"
msgstr "Levene 检验显着 (p < .05)，表明违反了等方差假设"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on the <em>p</em>-value, the "
"maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</em> "
"log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, 2001)."
msgstr ""

msgid "Proportions tested against value: %s"
msgstr "针对值: %s 进行比例检验"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the proportion is "
"less than %s"
msgstr "对于所有检验，备择假设指定比例小于 %s"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the proportion is "
"greater than %s"
msgstr "对于所有检验，备择假设指定比例大于 %s"

msgid "Could not find message for class %1$s and type %2$s"
msgstr "找不到类 %1$s 和类型 %2$s 的消息"

msgid "Missing required replacement(s): \""
msgstr "缺少必需的替代(replacement)：“"

msgid "could not clean value"
msgstr "无法清理值"

msgid "failed to create moduleLibrary!"
msgstr "moduleLibrary 创建失败！"

msgid "Failed to recreate lock file of module!"
msgstr "无法重新创建模块的锁定文件！"

msgid "Failed to remove temporary module libary at %s"
msgstr "无法移除在 %s 的临时模块库"

msgid "Your module is missing a 'DESCRIPTION' file!"
msgstr "您的模块缺少一个“DESCRIPTION”文件！"

msgid "Your module is missing 'inst/Description.qml'!"
msgstr "您的模块缺少 “inst/Description.qml”！"

msgid "Your module is missing an 'R' directory!"
msgstr "您的模块缺少 “R” 目录！"

msgid "Your module is missing the 'inst/qml' directory!"
msgstr "您的模块缺少 “inst/qml”目录！"

msgid "Can't find file '"
msgstr "找不到文件\""

msgid "' in archive '"
msgstr ""

msgid "'"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Your module contains no"
msgstr "您的模块去缺少 DESCRIPTION 文件"

msgid "file"
msgstr ""

msgid "A cache is supposed to be at '%s' but it does not exist!"
msgstr "缓存应该在 “%s”，但它不存在！"

msgid "Expected not-null but got null"
msgstr ""
